牧場物語-重聚礦石鎮PC中文版 Day5

本作是《牧場物語》為 2003 年發售的《牧場物語 礦石鎮的夥伴們》及《牧場物語 礦石鎮的夥伴們 for girl》的完全重製版。

在充滿大自然氣息的牧場裡，種植蔬果、照顧動物、和住在鎮上的居民們談戀愛、結婚等，能體驗完整人生的「溫馨生活遊戲」。

轉貼by 巴哈姆特

直播link:

暫時有Day2-Day4既 backup上 youtube 有興趣可以sub一下

推

我唔記得整木柱, 不過都無所謂

呢版唔洗整木柱 木會自動爛

應該咁講 用d石仔同樹枝圍住就算我會建議